認真問，用Iphone既如果俾狗咬，扣左部電話，即刻校Lost Mode會唔會可以唔使俾狗知道d仲要資料？

佢熄左你數據同wifi已經冇用啦

呢啲情況有esim就無敵

iPhone se

點解

一入證物袋，就冇用，就算係esim都冇用